係facebook見到條片有條女比人夾上車

有無人可以幫手報警
雖然留言有人話報左 又有人話條片係假 但有無人可以confirm另警察知道呢件事

好撚恐怖啊 不過好似假

假到

假既都可以告浪費警力

屌你老母報警都要人幫手

諗埋啲垃圾橋宣傳

假到
一早拍撚定
喺真就跟埋上車啦

唔理真定假，嚇親公眾就報咗警先

一早影住條女
用下腦

其實邊度假 ？

咁都有人信

....

假到咁

臨時演員都係演員

拍緊AV